[重要] 八月五罷工公司列表

好多人都擔心自己係公司小數會罷工既人而被秋後算帳 呢個post係黎用黎釋除大家嘅疑慮 會罷工既人唔該影低代表自己公司既物件(員工證etc)同罷工宣言係呢度po一張相 再update個list 再po去各大social media 全部人都罷工唔係你返工自由做曬所有野呀? 8月5日全民休息 享受家庭樂!

罷工公司列表:
1. 東方海運
2. Youtube界

推

達哥

多一張相就可以push多好多人一齊罷架啦 推!!!!!